鄭小姐好想同鄧先生齊名

鄧先生: 死200人可換20年和平
二十後，歷史瘡疤變成三千世界笙歌裡

我的墓誌銘: 就算香港未來冇20年和平, 都要打倒777 !